自彈唱《Rubberband - 睜開眼》

最鍾意嘅本地學隊
呢首個真係好代表呢一年嘅感受

斷了的山脊線 鍍了金摩天背面
舊老區給拆建 自在遊客買下千噸客船
誰在劏開房中幾晚吃不夠吧
誰在K房通宵倒了幾多菜渣
沒意識 學會了 矇住兩眼 迷信煙花未散
沒記憶 學會了 矇住耳朵 派對裡任意高歌
在這刻 睜開眼 來睜開眼 風光卻失落消散
在這刻 若見證 混濁廢氣瀰漫 誰合上眼
尚懂得公正 尚靠每雙手拼命
做假的不買帳 尚在夏季那夜燭光照樣
寧願抽身搬家飛到遠方避世嗎
回望那獅子山還是會牽掛
若這曲 被禁了 絕唱了 旋律給消滅了
樂器都 弄碎了 全部唱機燒了 也會化做野火燒
自這天 睜開眼 睜開眼 時候總不為晚
就覺醒 面向這 現實世界無懼 睜開眼

巴打你好靚仔

巴打把聲勁靚

我都想唱歌 毒撚聲勁低音極度難聽 連中音都唱唔到

多謝巴打
要慢慢練下嘅，我都想有磁性低音sosad

巴打個名都好好聽

試下唱 瞎子摸象
你一開聲我就覺得你把聲同佢好似

識野

小塵埃果首？陣間聽下

以為又係北區小哲
已正皮